{
   "API Key": "API 密鑰",
   "About": "關於",
   "Add Node": "新增節點",
   "Add Repository": "新增倉庫",
   "Address": "地址",
   "Addresses": "地址",
   "Allow Anonymous Usage Reporting?": "是否允許匿名使用報告？",
   "Announce Server": "匿名伺服器",
   "Anonymous Usage Reporting": "匿名使用報告",
   "Bugs": "Bugs",
   "CPU Utilization": "CPU 使用率",
   "Close": "關閉",
   "Connection Error": "連線錯誤",
   "Copyright © 2014 Jakob Borg and the following Contributors:": "Copyright © 2014 Jakob Borg 和以下貢獻者版權所有:",
   "Delete": "刪除",
   "Disconnected": "斷線",
   "Documentation": "文件",
   "Download Rate": "下載率",
   "Edit": "編輯",
   "Edit Node": "編輯節點",
   "Edit Repository": "編輯倉庫",
   "Enable UPnP": "啟用 UPnP",
   "Enter comma separated \"ip:port\" addresses or \"dynamic\" to perform automatic discovery of the address.": "輸入以逗號分隔之 \"ip:port\" 地址或 \"動態\" 完成自動尋址.",
   "Error": "錯誤",
   "File Versioning": "檔案版本",
   "File permission bits are ignored when looking for changes. Use on FAT filesystems.": "在找變化時檔案權限會被忽略 (使用於 FAT 檔案系統)",
   "Files are moved to date stamped versions in a .stversions folder when replaced or deleted by syncthing.": "當同步發生取代或是刪除時將檔案被移動到以日期戳記的 .stversions 資料夾.",
   "Files are protected from changes made on other nodes, but changes made on this node will be sent to the rest of the cluster.": "檔案被保護避免於其他結點的更動，但是在本節點的更動將會被推送到其他叢集的節點上.",
   "Folder": "資料夾",
   "GUI Authentication Password": "GUI 登入密碼",
   "GUI Authentication User": "GUI 登入帳號",
   "GUI Listen Addresses": "GUI 開啟 Address",
   "Generate": "產生",
   "Global Discovery": "全域尋找",
   "Global Discovery Server": "全域尋找伺服器",
   "Global Repository": "全域倉庫",
   "Idle": "閒置",
   "Ignore Permissions": "忽略權限",
   "Keep Versions": "維持版本",
   "Latest Release": "最新版本",
   "Local Discovery": "本地尋找",
   "Local Discovery Port": "本地尋找 Port",
   "Local Repository": "本地倉庫",
   "Master Repo": "主要倉庫",
   "Max File Change Rate (KiB/s)": "最大檔案交換率 (KiB/s)",
   "Max Outstanding Requests": "最大未完成請求",
   "No": "No",
   "Node ID": "節點 ID",
   "Node Identification": "節點 ID",
   "Node Name": "節點名稱",
   "Notice": "備註",
   "OK": "OK",
   "Offline": "離線",
   "Online": "線上",
   "Out Of Sync": "未完成同步",
   "Outgoing Rate Limit (KiB/s)": "上傳率限制 (KiB/s)",
   "Override Changes": "覆寫更動",
   "Path to the repository on the local computer. Will be created if it does not exist. The tilde character (~) can be used as a shortcut for": "倉庫在本機的路徑. 若不存在將會建立新資料夾. 蚯蚓符號 (~) 將會被視為一個捷徑",
   "Please wait": "請等待",
   "Preview Usage Report": "預覽使用報告",
   "RAM Utilization": "RAM 使用率",
   "Reconnect Interval (s)": "重新連線間隔 (s)",
   "Repository ID": "倉庫 ID",
   "Repository Master": "主要倉庫",
   "Repository Path": "倉庫路徑",
   "Rescan Interval (s)": "重新掃描間隔 (s)",
   "Restart": "重新啟動",
   "Restart Needed": "需要重新啟動",
   "Restarting": "正在重新啟動",
   "Save": "存檔",
   "Scanning": "正在掃描",
   "Select the nodes to share this repository with.": "請選擇想要和此倉庫分享的節點.",
   "Settings": "設定",
   "Share With Nodes": "分享於這些節點",
   "Shared With": "分享於",
   "Short identifier for the repository. Must be the same on all cluster nodes.": "倉庫短 ID. 必須要與叢集上所有節點相同.",
   "Show ID": "顯示 ID",
   "Shown instead of Node ID in the cluster status.": "顯示以取代叢集狀態報上的節點 ID .",
   "Shutdown": "關閉",
   "Source Code": "原始碼",
   "Start Browser": "開啟瀏覽器",
   "Stopped": "已停止",
   "Support / Forum": "支援 / 論壇",
   "Sync Protocol Listen Addresses": "同步協定聽取地址",
   "Synchronization": "同步",
   "Syncing": "正在同步",
   "Syncthing has been shut down.": "同步已停止",
   "Syncthing includes the following software or portions thereof:": "Syncthing 包含以下軟體或是組件:",
   "Syncthing is restarting.": "Syncthing 正在重新啟動.",
   "Syncthing is upgrading.": "Syncthing 正在升級.",
   "Syncthing seems to be down, or there is a problem with your Internet connection. Retrying…": "Syncthing 似乎停止運作，或是您的網路連線問題，正在重試中...",
   "The aggregated statistics are publicly available at {%url%}.": "總匯報告可以在這個網址公開取得 {{url}}.",
   "The configuration has been saved but not activated. Syncthing must restart to activate the new configuration.": "設定已被儲存但是沒有啟用. Syncthing 必須重新啟動以載入新的設定",
   "The encrypted usage report is sent daily. It is used to track common platforms, repo sizes and app versions. If the reported data set is changed you will be prompted with this dialog again.": "加密後的使用報告會每天發送，報告被用來追蹤常見平台，倉庫大小，以及應用程式版本。 如果報告資料有更動，您將會再次被本通知提醒。",
   "The entered node ID does not look valid. It should be a 52 character string consisting of letters and numbers, with spaces and dashes being optional.": "輸入的節點 ID 似乎不是有效的. 必須要是長度為 52 的字串，由字母與數字組成也可加上多個空白與 - 符號.",
   "The entered node ID does not look valid. It should be a 52 or 56 character string consisting of letters and numbers, with spaces and dashes being optional.": "輸入的節點 ID 似乎不是有效的，必須要是長度為 52 的字串，由字母與數字組成也可加上多個空白與 - 符號.",
   "The node ID cannot be blank.": "節點 ID 不能為空白.",
   "The node ID to enter here can be found in the \"Edit \u003e Show ID\" dialog on the other node. Spaces and dashes are optional (ignored).": "在此輸入的節點 ID 可在其他節點的 \"Edit \u003e Show ID\" 對話框中找到. 空白和 - 符號是可選的 (自動忽略).",
   "The number of old versions to keep, per file.": "每一檔案的舊版本保留數目.",
   "The number of versions must be a number and cannot be blank.": "版本數必須為數字且不能空白.",
   "The repository ID cannot be blank.": "倉庫 ID 不能為空白.",
   "The repository ID must be a short identifier (64 characters or less) consisting of letters, numbers and the the dot (.), dash (-) and underscode (_) characters only.": "倉庫 ID 必須為一個短的識別符號 (64 個字元或更少) 只能包含字母及數字或點號 (.), 破折號 (-) 和底線 (_).",
   "The repository ID must be unique.": "倉庫 ID 必須是獨一無二的.",
   "The repository path cannot be blank.": "倉庫路徑不能為空白.",
   "Unknown": "未知",
   "Up to Date": "更新到最新",
   "Upgrade To {%version%}": "更新到 {{version}}",
   "Upgrading": "正在更新",
   "Upload Rate": "上傳率",
   "Usage": "使用量",
   "Use Compression": "啟用壓縮",
   "Use HTTPS for GUI": "使用 HTTPS GUI",
   "Version": "版本",
   "When adding a new node, keep in mind that this node must be added on the other side too.": "當新增節點時，必須記得在另一邊也同樣需要加入此節點.",
   "When adding a new repository, keep in mind that the Repository ID is used to tie repositories together between nodes. They are case sensitive and must match exactly between all nodes.": "當新增倉庫時，必須記得倉庫 ID 是綁定於其他節點. 是大小寫敏感而且所有節點中必須完全相同.",
   "Yes": "Yes",
   "You must keep at least one version.": "您必須保留最新的版本.",
   "items": "項目"
}
